［85罷工］罷得一日有乜用！第二日咪又係馬照跑！

罷多幾日囉